{
  "fish": {
    "Napoleonfish": "나폴레옹피시",
    "Anchovy": "멸치",
    "Angelfish": "천사어",
    "Arapaima": "피라루쿠",
    "Arowana": "아로와나",
    "Barred knifejaw": "돌돔",
    "Barreleye": "데메니기스",
    "Betta": "베타",
    "Bitterling": "납줄개",
    "Black bass": "큰입배스",
    "Blowfish": "복어",
    "Blue marlin": "청새치",
    "Bluegill": "블루길",
    "Butterfly fish": "나비고기",
    "Carp": "잉어",
    "Catfish": "메기",
    "Char": "열목어",
    "Cherry salmon": "산천어",
    "Clown fish": "흰동가리",
    "Coelacanth": "실러캔스",
    "Crawfish": "가재",
    "Crucian carp": "붕어",
    "Dab": "가자미",
    "Dace": "황어",
    "Dorado": "도라도",
    "Football fish": "초롱아귀",
    "Freshwater goby": "동사리",
    "Frog": "개구리",
    "Gar": "가아",
    "Giant snakehead": "가물치",
    "Giant trevally": "무명갈전갱이",
    "Golden trout": "금송어",
    "Goldfish": "금붕어",
    "Great white shark": "상어",
    "Guppy": "구피",
    "Hammerhead shark": "귀상어",
    "Horse mackerel": "전갱이",
    "Killifish": "송사리",
    "King salmon": "왕연어",
    "Koi": "비단잉어",
    "Loach": "미꾸라지",
    "Mahi-mahi": "만새기",
    "Mitten crab": "참게",
    "Moray eel": "곰치",
    "Neon tetra": "네온테트라",
    "Nibble fish": "닥터피시",
    "Oarfish": "산갈치",
    "Ocean sunfish": "개복치",
    "Olive flounder": "넙치",
    "Pale chub": "피라미",
    "Pike": "강꼬치고기",
    "Piranha": "피라니아",
    "Pond smelt": "빙어",
    "Pop-eyed goldfish": "툭눈금붕어",
    "Puffer fish": "가시복",
    "Rainbowfish": "레인보우피시",
    "Ranchu goldfish": "난주",
    "Ray": "가오리",
    "Red snapper": "도미",
    "Ribbon eel": "리본장어",
    "Saddled bichir": "엔드리케리",
    "Salmon": "연어",
    "Saw shark": "톱상어",
    "Sea bass": "농어",
    "Sea butterfly": "클리오네",
    "Sea horse": "해마",
    "Snapping turtle": "늑대거북",
    "Soft-shelled turtle": "자라",
    "Squid": "오징어",
    "Stringfish": "일본연어",
    "Sturgeon": "철갑상어",
    "Suckerfish": "빨판상어",
    "Surgeonfish": "블루탱",
    "Sweetfish": "은어",
    "Tadpole": "올챙이",
    "Tilapia": "틸라피아",
    "Tuna": "다랑어",
    "Whale shark": "고래상어",
    "Yellow perch": "옐로우퍼치",
    "Zebra turkeyfish": "쏠배감펭"
  }
}
